洋腸鬼佬 david Bond 而家係youtube直播緊

大家快啲去做嘢

屌你老母犯我中華者

你要搞就搞支那妹 唔好搞港女呀

Link?

個直播啱啱完咗了